想幫條女換視網膜同脊椎

老母板斷咗幾支針
張Display又壞壞地
所以想換咗呢2樣野

平時會玩下Steam啲小作品
未來時試下玩VR
巴打們有咩建議？

Operating System: Windows 10 專業版 64-bit
Processor: Intel(R) Core(TM) i7-6700 CPU @ 3.40GHz (8 CPUs), ~3.4GHz
Memory: 16384MB RAM
Motherboard: Gigabyte Technology Co. Ltd. B150M-D3H-CF (U3E1)
Hard Disk: ADATA SP550
Display Card name: NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB
PSU: Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

建議攞去火化

CLS

同幽默個距離太撚遠 唔想答

玩VR 哩個spec 要砌過部

個閪呢？

我內文咁正經

火化我驚會產生有毒氣體喎

已經唔存在啦

仲有咩要換
願聞其詳

張display card要換啦 1060 玩vr唔多得
要2060/2070

咁老母板有冇話換邊張好？

你有budget就成部換啦

就係budget有限
想換走壞果啲件先
其他再慢慢換

咁又唔洗，我cpu3700 都照玩VR到無lag, 顯卡夠勁就得

你budget有限 一係就淨換display
一係你呢部成部賣左佢再換過部啦

好，我研究下先
唔該巴打意見

無啦，你呢個代數嘅 cpu 如果淨係換板一定只有自己收2手板。
2手嘅嘢收到啲咩你控制唔到 & 要花時間去揾同等。仲未計好壞暗病嘅問題

用巿面上新板嘅話， cpu 又要換埋。 得 ram 用得返。

計你用返2手板同一粒u ,升 display card 記得都係最盡2070 非OC 或以下。 2070 super 都抆水，隨時 peak 果下扯爆牛。

多謝巴打詳盡解說

所以如果真係要換
最後得返harddisk同ram用得返
咁又真係同砌過部冇分別

但樓主要換埋老母板呢，直上B550好過

啊，係喔，中佐盲點，基本上换老母板等於換埋粒u ,咁樓主換灑底板，顯卡同u已然換灑部機最主要果堆野

認真答你，換display已經夠，用緊1060玩vr，少少吃力，應該1070/1080差唔多

呢家野真係天生

但係佢講咗壞板斷針喎， 真係淨係換 display 就夠?

老母板黎講
隻CD-ROM同HDD用唔到
熄機之後會冇畫面出，要reboot好多次先得
其他都正常運作既